啲道德撚去曬邊？？

啊伯死就拍撚曬手 好好笑 片都改撚埋
學生妹死講兩句抵撚死就積口德 人地屋企人見到會點 係你屋企人又點點點

個啊會係你屋企人會點 啊伯屋企人見到又點

道德撚仲唔上水講兩句

btw個啊伯好撚抵死

口德分-100

大細超唔撚俾？
擺明針對廢老
有意見？